官方：前皇馬隊長接掌西班牙國家隊

BREAKING - #ESP confirm Fernando Hierro will be Coach for #WorldCup. More follows.